泡狗某程度係你地班仆街燈到返生

當呢度反韓情緒高脹已經估到

前兩星期屌到人地仆街

梅拿 華拿 紐亞 需要負最大責任

卻奧c